{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024919",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 토끼섬펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせです。予約人数に追加される場合は予めペンションに連絡しなければならないです。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできないとなっています。 ペンションに同伴されたペットは入室を拒否されることがあり、その場合でも払い戻しはできないです。 また、青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しも受けられないとされています。 次のお客様のために入室および退室時間を守らなければならず、客室および周辺施設の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を利用客が負うことになります。 また、魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。 予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しができます。入室利用案内によると、禁煙客室とプールが提供され、子供は必ず保護者と一緒に利用しなければならないです。 個別バーベキュー利用料金があり、駐車はペンション入口の駐車場でできるそうです。 そして、特別な体験プログラムとしてはモーゼの奇跡、干潟、カヤック、綱釣りが提供され、干潟体験のための装備レンタルも可能です。 さらに、ウサギ島とカメ島を結ぶ遊歩道でも軽く散策できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数を追加する場合にはどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、予めペンションに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合にはどうなりますか？",
            "answer": "予約人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。また、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペットはペンションの入室を拒否されることがあります。その場合でも払い戻しはできませんので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及び利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しも受けられません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間はありますか？",
            "answer": "次のお客様のために、入室および退室時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室および周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任とされ、損害賠償の責任を利用客が負うことになります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での料理はできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は許されませんし、個人的な炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような体験プログラムが提供されていますか？",
            "answer": "モーゼの奇跡、干潟、カヤック、綱釣りなどの特別な体験プログラムが提供されています。また、干潟体験のための装備レンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車はペンション入口の駐車場で可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "禁煙客室とプールが提供されています。また、子供は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような散策ができますか？",
            "answer": "ウサギ島とカメ島を結ぶ遊歩道で軽く散策することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 525
    }
}